有無721新手單機玩家？

有啲迷惘
行主城應該點
比怪圍應該點
入夜點走
有咩可以做到(無經驗，驚雷親隊友）

老手有無指點

我相信好多新手都有咁嘅問題（掛？

推

做咩偷偷負皮 平時行完算
721想做多少少姐

跟大隊，係出發點買定來回單程卷，尾班車前番公會小屋

講真 你是但見到一隊隊伍佢地都會侵埋你入隊玩

最重要我唔熟今次地形 啲怪今次識玩

你邊到公會咪番邊到公會小屋，

明晒

去做商業公會會員補給，需要時轉職戰士

咁到時睇下邊到要人

後備電話 太空卡 一張身份證

加5舊水加裝 走天涯啦

主電話 信用卡學生證果d帶來托咩

無太空卡呢 買唔切

買囉 好平

一陣去

Pish

Push